頭先喺旺角地鐵站往e2上樓梯嗰個肥婆入一入嚟

我屌你老母啊
條路你㗎咩
一路講唔該借借一路推鳩我做乜柒啊
唔等得就搭𨋢喇仆街

收聲啦死毒撚 又唔知自己肥又臭又油

Ching Ho ball

點解唔當場屌9佢

Sorry下次會注意返

我極度懷疑 院子落子=小天使糖糖

肥婆唔敢惹

又變咗性？

Who is院子落子

笑4 死毒撚鍵盤戰士

你

你係個肥婆？

我有jerjer仔

識屌一定上連登屌

sor9ry lo

不嬲都係肥妹仔

落仔

5/10 不過不失

收嗲啦

醉愛濛狗

醉雞

3/10 呢個爭啲

爭咩呀溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

我愛你